飲食業朋友唔該入一入黎 我有野想講

相信你地睇到新聞都一定好嬲
好唔知點算 好心痛 好憤怒

依家呼籲全港所有餐廳
可以嘅 直接唔歡迎任何警犬入內進餐！
如果有困難嘅 凍撚水凍撚茶 白汁雞皇飯 呢啲基本！
行動升級：袋底泥炒飯 真·口水雞 諗到可以再加！

誓要餓死你班狗賊 等你地以後食翻自己啲屎！

自推10次

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

警犬食屎！

721 811

香港黑暗日

警犬吃屎！

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

我都做過飯食，唔該有血性有良心嘅飲食界從業員，可以嘅盡量做，我知正常嚟講你哋喺入面做乜係冇人知

唔罷工唔出嚟都算，但唔該係你哋能力範圍做到嘅就做

係 廚房入面自己加料真係冇人知

鼻屎當蒜泥

推比更多飲食業朋友睇到！

諗得過

推

推 一定要凍撚水
拘留果d手足都唔知飲緊同食緊咩架